天耀民建聯街站比人圍緊

過街老鼠OwO

圖？

散左啦， 咪又開 post.

屌到敗走

屌！！仲諗住有圖睇開心下...

遲少少應該有video

我開個陣仲有一堆人係到嗌「可恥！可恥！可恥！收皮！收皮！收皮」，我先上黎開post，火星了

過街老鼠